有無人同我一樣係咁彈app

係咁開lihkg 係咁彈
岩岩開 左5次 5分鐘內
彈足5次

冇

屌

睇一個post彈幾次

有

有 一樣係咁彈

成班 ifanboy?

留cm都打唔切就彈

係囉 咩事

Me too

有 我就係！！！

一樣
食個lunch彈幾次

似喺某個廣告出咗事

推 屌

開唔夠1分鐘就彈